點解啲記者啲問題咁垃圾

頭先有記者問選管會主席馮驊
會唔會有乜野罰則處理喺選票寫粗口嘅人
屌你老母啲記者喺唔係傻架
投票不記名架喎
點追究點罰呀
坐住個腦門問題架？

唔怪得之當年江澤民笑9香港記者啦
成日問埋啲智障問題
真係戇鳩到震

可以驗指紋

邊間公司

好似訓練營咁集體訓

罰 打錯

可能係想引佢自爆可以trace到呢

好似好尖銳咁
不過冇計 ，行頭待遇麻麻

幾間都問啲差唔多問題
多撚魚

馮驊呢個老屎忽點會咁傻仔

問得幾好
用荒謬黎引出on9